\documentclass[A4]{article}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{listingsutf8}
\lstset{literate={č}{{\v c}}1 {š}{{\v s}}1 {ž}{{\v z}}1} %Paket listings (oz. listingsutf8) direktno ne podpirata šumnikov.
\lstset{basicstyle=\ttfamily, language=Octave} %Nastavimo, da je privzet jezik za lstlistings octave.
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage[slovene]{babel} % slovenske nastavitve (naslovi, deljenje besed ...)
\usepackage[T1]{fontenc}    % font encoding; T1 podpira slovenščino
\usepackage[utf8]{inputenc} % input encoding; lahko je tudi [cp1250] ali [latin2]
\usepackage{amsmath,amssymb,amsthm}
\usepackage{import}
\usepackage{url}

\renewcommand{\textsuperscript}[1]{\raisebox{1ex}{\scalebox{0.6}{#1}}}

\def\SPSB#1#2{\rlap{\textsuperscript{#1}}\SB{#2}}
\def\SP#1{\textsuperscript{#1}}
\def\SB#1{\textsubscript{#1}}

\begin{document}

\title{Optimalna ortogonalna transformacija}
\author{Tom Šabanov}
\maketitle

\subimport*{opis/}{opis}

\subimport*{naiven/}{naiven}

\subimport*{kabsch/}{kabsch}

\end{document}
